+++
title = "Обнова перевода NG+"
description = "Что-то я подзабил на этот блог. В общем, недавно было выпущено пять патчей к переводу, исправляющих кучу ошибок."
draft = false
date = 2020-01-13
slug = "mgq-ng-1"

[taxonomies]
#categories = ["Перевод"]
tags = ["mgq", "renpy", "ng+"]
+++
Что-то я подзабил на этот блог. В общем, недавно было выпущено пять патчей к переводу, исправляющих кучу ошибок.
<!-- more -->
Патчи несут лишь исправления ошибок и программного кода. Большое спасибо за это E̵͠͠x̴̃̏p̶͘͠l̶̍̈o̵͒̄r̴͗̓e̸͐̀r̶͘͝#1128, что нашёл множество ошибок, и отчасти quenty#6901. Ничего нового не переведено, уж простите. Но "я уже работаю над переводом Пирамиды Сфинкса"™. Недавно (под рождество) Экстази выпустил новый патч, так что мне ещё нужно провести diff, вливание и заморозку кода. Никаких сроков ставить не буду, так что КТТС™.

Всем зла!